顎骨痛好撚慘...

想問顎骨痛 有冇咩醫生推介 食野個陣口擘大少少都痛

點解入唔到

我又係岩岩呢兩日痛
熱敷同按摩
太痛就食止痛藥

冇睇醫生？

發炎、消炎

睇脊醫唔知有冇用

睇物理治療，我之前牙臼痛，睇完物理治療好返

冇 其實食兩日藥加熱敷就ok
除非長期都痛就真係要睇下醫生